連拿定拉爾拿勁d

一個打利物浦，一個打拿玻里

on9廢post 拉

喂好撚好笑啊屌你老母